/*
  Localizable.strings
  qunarChatIphone

  Created by admin on 16/1/21.

*/
//
"ok" = "确定";
"cancel" = "取消";
"continue" = "继续";
"not ask me again" = "不再提示";
"send" = "发送";
//mapSchemes
"baiduMap" = "百度地图";
"tencentMap" = "腾讯地图";
"iosamap" = "高德地图";
"appleMap" = "苹果地图";

"login_userNameInputView_placeholder" = "例: san.zhang";
// Tab bar Title
"tab_title_chat" = "消息";
"tab_title_travel" = "行程";
"tab_title_contact" = "通讯录";
"tab_title_discover" = "发现";
"tab_title_moment" = "驼圈";
"tab_title_explore" = "探索";
"tab_title_myself" = "我的";

//Navigation server
"nav_title_configManager" = "导航地址列表";
"nav_server_nickName" = "导航服务器名称";
"nav_server_address" = "导航服务器地址";
"nav_server_port" = "导航服务器端口";
"nav_server_domain" = "导航服务器域名";
"nav_server_httpHost" = "HTTP服务地址";
"nav_server_file" = "文件服务器地址";

// Text Bar Button Title
"textbar_button_album" = "相册";
"textbar_button_camera" = "拍摄";
"textbar_button_videoCall" = "视频聊天";
"textbar_button_voiceCall" = "语音聊天";
"textbar_button_position" = "我的位置";
"textbar_button_burn_after_reading" = "阅后即焚";
"textbar_button_file" = "我的文件";
"textbar_button_shake" = "窗口抖动";
"textbar_button_quick_reply" = "快捷回复";
"textbar_button_move_chat" = "会话转移";
"textbar_button_send_product" = "发送产品";
"textbar_button_share_card" = "分享名片";
"textbar_button_red_package" = "红包";
"textbar_button_aa" = "AA收款";
"textbar_button_encryptchat" = "加密会话";
"textbar_button_activity" = "发活动";
"textbar_button_send" = "发送";
"textbar_button_hold_talk" = "按住说话";
"textbar_button_release_audition" = "松手试听";
"textbar_button_release_cancel" = "松手取消发送";
"textbar_input_tips" = "输入你要说的话";
"textbar_refer_input_tips" = "输入以回复引用";

//Contact Tab
"contact_tab_friend" = "好  友";
"contact_tab_group" = "群  组";
"contact_tab_not_read" = "未读消息";
"contact_tab_public_number" = "公众号";
"contact_tab_organization" = "组织架构";
"contact_tab_tips" = "请使用“探索”频道的骆驼帮查人功能查询";

//explore tab
"explore_tab_lvtu" = "旅途";
"explore_tab_luotuobang" = "骆驼帮";
"explore_tab_qrcode" = "扫一扫";
"explore_tab_personality_dress_up" = "个性装扮";
"explore_tab_my_file" = "我的文件";
"explore_tab_account_information" = "账号信息";
"explore_tab_sign_in_check" = "签到打卡";

"send_custom_pruduct" = "推荐产品";
"explore_tab_history" = "历史消息查询";
"explore_tab_onekeyread" = "一键已读";
"explore_tab_clear_message_list" = "清空消息列表";
"explore_tab_notes" = "随记";

//Setting tab
"Setting_nav_back" = "返回";
"Setting_tab_account" = "账号与安全";
"Seeting_tab_notication" = "新消息通知";
"Setting_tab_privacy" = "隐私";
"Setting_tab_general" = "通用";
"Setting_tab_Help" = "帮助与反馈";
"Setting_tab_aboutQTalk" = "关于QTalk";
"Setting_tab_aboutQChat" = "关于QChat";

"Setting_tab_Logout" = "退出登录";

//myself tab
"myself_tab_id" = "ID";
"myself_tab_department" = "部门";
"myself_tab_red_package" = "我的红包";
"myself_tab_max_count" = "人数上限";
"myself_tab_balance" = "余额查询";
"myself_tab_qrcode" = "我的二维码";
"myself_tab_privacy_settings" = "联系人、隐私设置";
"myself_tab_resetPwd" = "更改密码";
"myself_tab_mconfig" = "账号管理";
"myself_tab_about" = "关于我们";
"myself_tab_myPush" = "在线接受通知";
"myself_tab_notify_tone" = "通知提示音";
"myself_tab_notify_shock" = "通知震动提示";
"myself_tab_notify_switch" = "开启消息推送";
"myself_tab_notify_content" = "通知显示消息详情";
"myself_tab_show_favorite" = "我的收藏";
"myself_tab_service" = "服务模式";
"myself_tab_show_mood" = "优先显示心情短语";
"myself_tab_clear_cache" = "清除用户缓存";
"myself_tab_clear_image" = "清除缓存";
"myself_tab_check_update" = "检查更新";
"myself_tab_update_config" = "更新配置";
"myself_tab_quit_log" = "退出登录";
"myself_tab_setting" = "设置";
"myself_tab_edit_signature" = "点击编辑个性签名";
"user_tab_default_signature" = "他/她很懒，什么也没留下...";
"myself_update_max_count" = "修改最大用户数";
"myself_max_count" = "最大用户数";

//About
"About_nav_title_QTalk" = "关于QTalk";
"About_nav_title_QChat" = "关于QChat";
"About_nav_title_Startalk" = "关于Startalk";
"About_nav_back" = "返回";
"About_tab_rate" = "去评分";
"About_tab_function" = "功能介绍";
"About_tab_features" = "系统通知";
"About_tab_feedBack" = "意见反馈";
"About_tab_JoinUs" = "加入QTalk Family";
"About_tab_sendLog" = "发送日志";
"About_tab_recordLog" = "记录本地日志";
"About_tab_instruments" = "监测App数据";
"About_tab_storage_space" = "聊天记录存储空间";
"About_tab_storage_wal_space" = "聊天记录Wal文件存储空间";

//Group
"group_name" = "群聊名称";
"group_id" = "群ID";
"group_setting" = "群设置";
"group_msg_setting" = "群消息设置";
"group_topic" = "群公告";
"group_member" = "群成员";
"group_qr_code" = "群二维码";
"group_push" = "该群消息免打扰";
"group_quit" = "退出群聊";
"group_join" = "加入群聊";
"group_message_reply" = "群消息回复";
"group_owner" = "群主";
"group_admin" = "管理员";
"group_update_name" = "修改群名";
"group_update_topic" = "修改群公告";
"group_update_pwd" = "修改群密码";
"group_setting_rcevRmd" = "接收消息并提醒";
"group_setting_rcevNoRmd" = "接收消息但不提醒";

//User
"user_name" = "名字";
"user_remark" = "备注";
"user_id" = "ID";
"user_department" = "部门";
"user_introduce" = "个性签名";
"user_leader" = "直属上级";
"user_mobile_no" = "手机号";
"user_web_name" = "Web昵称";
"user_comment" = "评论";
"user_send_mail" = "发送邮件";
"user_push" = "Push提醒";
"user_send_msg" = "发送消息";
"user_add_friend" = "加为好友";
"remove_to_blacklist" = "移除黑名单";
"add_to_blacklist" = "添加到黑名单";
"Complaint" = "投诉";
"user_delete_friend" = "删除好友";
"send_message" = "发送消息";
"user_camera" = "拍照";
"user_from_album" = "从相册中选择";
"user_selected" = "选择";

"add_to_blacklist" = "加入黑名单";
"remove_to_blacklist" = "移除黑名单";
"add_friend" = "添加好友";
"delete_friend" = "删除好友";
"send_message" = "发送消息";
"Complaint" = "投诉";

// Search Bar
"search_bar_placeholder" = "搜索";
"search_bar_tab" = "用户名/ID";

// QRCode
"qrcode_tips_group" = "扫一扫，快速打开群名片";
"qrcode_tips_user" = "扫一扫，快速打开名片";
"qrcode_tips_public_number" = "扫一扫，关注公众号";
"qrcode_tips_client_nav" = "扫一扫，添加导航服务器";
"qrcode_@_qrcode" = "%@的二维码";

//WebView Panel
"webview_share_conversion" = "分享到会话";
"webview_share_workmoment" = "分享到驼圈";
"webview_copy_link" = "拷贝链接";
"webview_refresh" = "刷新";
"webview_open_safari" = "在Safari中打开";

// Common
"common_share_workmoment" = "分享到驼圈";
"common_send_friend" = "发送给朋友";
"common_back" = "返回";
"common_close" = "关闭";
"common_cancel" = "取消";
"common_delete" = "删除";
"common_unselect_all" = "全不选";
"common_all" = "全选";
"common_send" = "发送";
"common_resume" = "恢复";
"common_ok" = "确定";
"common_group_card" = "群名片";
"check_product" = "查询";
"check_product_please_input_name" = "请输入产品ID查询...";
"common_save" = "保存";
"common_small_video" = "小视频";
"common_prompt" = "提示";
"common_got_it" = "知道了";
"common_refresh" = "刷新";
"common_open_in_safari" = "在Safari中打开";
"common_add" = "添加";
"common_black_list" = "黑名单";
"common_input_username" = "用户名";
"common_today" = "今天";
"common_yesterday" = "昨天";
"common_not_download" = "未下载";
"common_sent" = "已发送";
"common_already_download" = "已下载";
"common_from" = "来自";
"common_issue" = "发给";
"common_old_file" = "以前的文件无法浏览。~!-.-";
"common_my_group" = "我的群组";
"common_all_group" = "所有群组";
"common_search_tips" = "请输入搜索关键词";
"common_search_public_number" = "查找公众号";
"common_more" = "更多";
"common_search_pn_tips" = "输入名、拼音、id进行搜索公众号";
"common_cancel" = "取消";
"common_error" = "错误";
"common_camera_faild" = "获取摄像头时出现问题，请检查是否允许访问摄像头！";

"common_roaming_tips" = "您尚有本地收藏的表情未漫游，可能在升级/安装过程中丢失。是否立即漫游？";
"common_done_roaming" = "漫游";

// Login
"login" = "登录";
"login_faild" = "登录失败.";
"login_get_code" = "获取";
"login_code" = "验证码";
"Login_name" = "用户名";
"Login_password" = "密码";
"login_agree" = "同意";
"login_privacy_policy" = "《使用条款和隐私政策》";
"login_input_code" = "验证码";
"login_sending" = "发送中...";
"login_waiting" = "登录中...";
"login_get_code_tips" = "验证码获取成功，请输入手机短信接收到的验证码进行登录。"; 
"relogin_checkNetWork" = "   加载登录页面失败， \n 请确保您已经开启Wi-Fi或移动数据，并点击确认按钮重新加载页面";

"login_sign_Up" = "注册";
"login_scan" = "扫码配置导航";
"login_forget_password" = "忘记密码";
"not_have_company" = "还没有公司？创建一个";
"nav_Set_Service_Address" = "设置服务地址";
"company_domain" = "请输入您的公司域名，如qunar.com";
"company_name" = "请输入导航服务器名称或公司名";
"Navigation_Name" = "导航名";
"nav_scan_Configure_Navigation" = "扫码配置导航";
"Configure_Navigation" = "手动配置导航";
"Configure_Navigation_Manually" = "您也可以手动输入导航";
"nav_new_Configuration" = "新增配置";
"nav_change_Navigation" = "修改";
"nav_delete_Navigation" = "删除";
"nav_required_domain_name" = "域名/服务器地址（必填）";
"nav_valid_promot" = "请输入有效的Nav地址";
"nav_new_Navigation" = "新增导航";
"nav_no_available_Navigation" = "无可用的导航信息";

// User Privacy Settings
"privacy_settings" = "隐私设置";
"pms_all_refuse" = "拒绝任何人的消息";
"pms_only_friend" = "仅接收好友的消息";
"pms_all_allow" = "接收任何人的消息";
"ps_all_refuse" = "拒绝任何人";
"ps_question_answer" = "需要正确回答问题";
"ps_validation" = "需要验证信息";
"ps_all_allow" = "允许任何人";
"privacy_setting_faild" = "修改设置失败。";
"NSCameraUsageDescription" = "QTalk想要访问你的相机";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "允许QTalk在您使用该应用时访问您的位置吗？";
"NSLocationAlwaysUsageDescription" = "允许QTalk在您使用该应用时访问您的位置吗？";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "QTalk想要访问你的照片";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "QTalk想要访问你的麦克风";

// QR Code
"qrcode_title" = "扫二维码";
"qrcode_tips" = "将取景框对准二维码，即可自动扫描。";
"bar_code_title" = "扫条形码";
"qrcode_album" = "相册";
"qrcode_lights" = "开灯";

// Personality dress up
"personality_change_bgimage" = "更换聊天背景";
"personality_chat_bgimage" = "聊天背景";
"personality_chat_bubblecolor" = "字体大小";
"personality_select_bgimage" = "选择背景图";
"personality_album" = "从手机相册选择";
"personality_camera" = "拍一张";
"personality_selected_current" = "将图片作为当前聊天界面背景";
"personality_selected_normal" = "将图片作为通用聊天界面背景";
"personality_selected_all" = "将图片作为所有聊天界面背景";
"personality_default" = "系统自带背景图";

//自定义颜色
"qtalk_team" = "QTalk 团队";
"thanks" = "好的，我知道了，非常感谢～";
"custom_bubble_entrance" = "多彩气泡";
"custom_color_title" = "自定义颜色";
"custom_bubble_preview" = "气泡/文本颜色";
"Custom_Color_Choose_Btn" = "点击对应的按钮，可以设置相应的颜色址";
"Custom_Color_FeedBack" = "设置后，会改变所有聊天窗口的气泡背景颜色，或者聊天字体颜色，也可以通过输入RGB十六进制颜色值设置颜色哦。  如果在使用过程中存在问题或意见，可反馈给QTalk团队";
"custom_target_bubble_color" = "修改对方气泡颜色";
"custom_target_font_color" = "修改对方字体颜色";
"custom_myself_font_color" = "修改我的字体颜色";
"custom_myself_bubble_color" = "修改我的气泡颜色";
"custom_back_to_normal" = "恢复初始颜色搭配";

// 自定义字体大小
"custom_font_size_entrance" = "字体大小";
"Preview_text_size" = "预览字体大小";
"Drag_Change_Text_Size" = "拖动下面的滑块，可设置字体大小";
"Text_Size_FeedBack" = "设置后，会改变聊天界面，消息列表等中的字体大小。\n如果在使用过程中存在问题或意见，可反馈给QTalk团队";
"font_size_small" = "小";
"font_size_standard" = "标准";
"font_size_big" = "大";

//聊天记录转发
"Combine and Forward" = "合并转发";
"One-by-One Forward" = "逐条转发";

//密码
"account" = "账号";
"password" = "密码";
"explore_title_passwords" = "密码箱";
"password_tab_textPlaceholder" = "密码名称";
"password_tab_show" = "显示密码";
"password_tab_new" = "生成新密码";
"password_tab_reset" = "重新生成密码";
"password_tab_history" = "查看密码更改记录";
"password_tab_history" = "查看密码更改记录";
"password_tab_favorite" = "添加到收藏夹";
"password_tab_removeFavorite" = "从收藏夹中删除";
"password_tab_copy" = "复制";
"password_tab_share" = "分享";
"password_tab_export" = "导出";
"password_menu_reveal" = "显示";
"password_menu_conceal" = "隐藏";
"password_menu_large" = "放大显示";
"password_slider_characters" = "字符";
"password_slider_length" = "长度";
"password_slider_digits" = "数字";
"password_slider_symbols" = "符号";
"password_slider_upper" = "大写";
"password_box_moveToBasket" = "移动到废纸篓";
"password_box_security" = "安全";
"password_box_securityIntro" = "  每次离开应用程序或退出密码箱若干分钟后再次打开密码箱时需要输入您的主密码。";
"Password_tab_trash" = "废纸篓";
"password_share_title" = "当您共享时请注意";
"password_share_message" = "共享您的项目至QTalk以外会以纯文本形式发送它们。请确保您共享时使用的应用程序的安全性。";
"password_share_undestand" = "我已了解";

//TODOList
"TodoList" = "待办事项";
"todolist_pull_add" = "下拉添加新的待办事项";
"todolist_think" = "我想...";

"Notes" = "笔记";


//权限提示
"QTalk Privacy Location Message" = "    无法获取你的位置信息。     请到手机系统的[设置]->[隐私]->[定位服务]中打开定位服务，并允许QTalk使用定位服务。";
"QChat Privacy Location Message" = "    无法获取你的位置信息。     请到手机系统的[设置]->[隐私]->[定位服务]中打开定位服务，并允许QChat使用定位服务。";

"QTalk Privacy NotificationCenter Message" = "你现在无法收到新消息通知。请到系统[设置]->[通知]->[QTalk]中开启";
"QCalk Privacy NotificationCenter Message" = "你现在无法收到新消息通知。请到系统[设置]->[通知]->[QChat]中开启";


//消息/ Chat
"Connecting…" = "连接中...";

"Loading…" = "接收中...";

"Chat" = "消息";

"Search" = "搜索";

"ALL" = "ALL";

"Contacts" = "联系人";

"Groups" = "群组";

"Chat Histories" = "聊天记录";

"Files" = "文件";

"Search Contacts, Groups, and Chat Histories; Allows Searching by Keywords or IDs" = "搜索联系人，群组，聊天记录，支持关键词，ID搜索";

"System Messages" = "系统消息";

"[Photo]" = "[图片]";

"[File]" = "[文件]";

"Copy" = "复制文字";

"Add to Stickers" = "添加为表情";

"Quote" = "引用";

"Forward" = "转发";

"Forward to" = "发送到";

"Select a Group" = "选择一个群聊";

"Delete" = "删除";

"More" = "更多";

"Group Name" = "群聊名称";

"Group QR Code" = "群二维码";

"Group Notice" = "群公告";

"Group Messages Notification" = "群消息提醒";

"chat_Sticky_Top" = "置顶";
"chat_remove_sticky" = "取消置顶";

"Search Chat History" = "查找聊天记录";

"Clear Chat History" = "清空聊天记录";

"Scan"="扫一扫";

"Album" = "相册";

"Mark All as Read" = "一键已读";

"Create Group" = "创建群组";

"Unread Messages" = "未读消息";

"Light" = "开灯";

"Album" = "相册";

//联系人/ Contacts

"Starred" = "星标联系人";
"My Groups"="我的群组";
"External Contacts"="外部联系人";
"Add from…"="从…添加";

//发现/ Discover
"Approval"="待我审批";
"Pending"="待审批";
"Approved"="已审批";
"All Types"="全部类型";
"All Dates"="全部时间";
"All Publishers"="全部发布人";
"Holidays"="休假";
"Make-up Punching in"="补打卡";
"Overtime Pay"="加班费";
"Cancel Holidays"="撤销休假";
"Work on Nonworkdays"="非工作日出勤";
"Offer"="offer";

"Regularization of Employees"="转正";
"Demission"="离职";
"Business Trip"="出差/公出";
"Promotion"="员工晋升";
"Contract Extension"="合同续签";
"Handover"="离职交接";
"Transition to New Job"="调动转岗";
"Account"="账号";
"Change"="变更";
"SRC"="SRC";
"Auto Posting"="自助发布";
"Physical Machine"="实体机";
"IT Workbench"="IT工作台";
"Quality Test"="质量检测";
"Portal"="Portal";
"Qunar OA"="Qunar OA";
"Management System of Accommodation Resources"="大住宿资源管理系统";
"Safety Work Order"="安全工单";
"MPortal"="MPortal";
"Authority System of Air Tickets Data"="机票数据权限系统";
"Reset"="重置";
"Confirm"="确定";
"Today"="今天";
"7 Days"="7天";
"1 Month"="一月";
"2 Months"="两月";
"All"="所有人员";
"Select From Friend List"="从朋友列表中选择";
"Select From Group List"="从群组列表中选择";
"Done"="完成";
"Approval Center"="审批中心";
"IT Workbench"="IT工作台";
"Continuous Integration"="CM质量检测";
"Attendance"="考勤";
"Today"="今天";
"7 Days"="7天";
"Current Month"="当月";
"Last Month"="上月";
"Past 2 Months"="上两月";
"Abnormal"="异常";
"Normal"="正常";
"Longer than 11.5h"="大于11.5h";
"Labor Hour"="工时";
"Monday"="星期一";
"Tuesday"="星期二";
"Wednesday"="星期三";
"Thursday"="星期四";
"Friday"="星期五";
"Saturday"="星期六";
"Sunday"="星期日";
"New OA"="新OA";
"Reimbursement"="费用报销";
"Pay for Procurement"="采购付款";
"Apply for Procurement"="采购申请";
"Select All"="全选";
"Approve"="通过";
"Refuse"="拒绝";
"HR"="HR相关";
"My Holidays"="我的假期";
"Shift Holidays"="调休假";
"Annual Leave"="年假";
"Full-pay Sick Leave"="全薪病假";
"Partial-pay Sick Leave"="部分带薪病假";
"Type"="请假类型";
"Start Date"="开始日期";
"End Date"="结束日期";
"Start from a Half of Day"="开始日半天";
"Number of Days"="天数";
"Days Remaining"="余额";
"Attachments"="附件";
"Please select attachments"="请选择附件";
"Please fill in the reason for leaving (mandatory)"="请填写请假原因（必填）";
"Submit"="提交";
"Efficiency/Tools"="效率/工具";
"Meeting Room Reservation"="会议室预定";
"Create a Schedule Now!"="还没有行程，快去创建行程吧！";
"Tax File Number"="税号";
"Wiki"="Wiki";
"Notebook"="笔记本";
"Jira Tasks"="jira任务";
"My Tasks"="我的任务";
"Taking a Taxi"="打车";
"Product Packaging"="NTS产品包装";
"Material Library"="骆驼素材库";
"More"="更多应用";
"Temporary Token"="临时Token";
"Apply for WiFi"="Wifi申请";
"Alarming Timeline"="报警时间线";
"Events"="事件页";
"Alarming Histories"="报警历史";
"Select All"="全选";
"In Progress"="持续中";
"Critical"="Critical";
"Called"="打过电话";
"Business Alarm"="业务报警";
"Basic Alarm"="基础报警";
"Qtalk Notification"="Qtalk通知";
"Message Notification"="短信通知";
"Phone Notification"="电话通知";
"Account Status"="账号状态";
"Account Locked Status"="账号锁定状态";
"Latest Login Time"="最近登陆时间";
"Latest Time of Revising Password"="最近修改密码时间";
"Latest Time of Wrong Password"="最近错误密码时间";
"Number of Times of Wrong Password"="最近错误密码次数";
"Emails"="邮件组";
"Account"="账号";
"Guide for Printing"="打印教程";
"Guide for VPN"="VPN教程";
"Settings"="设置";
"Application Store"="应用商店";

//朋友圈/ Moments
"…min(s) ago"="…分钟前";
"…hr(s) ago"="…小时前";
"…day(s) ago"="…天前";
"Search"="搜索";
"Cancel"="取消";
"Allows Searching by “Names” or “Keywords”"="支持“姓名”或“关键词”搜索";
"My Moments"="我的驼圈";
"My Moments"="我的帖子";
"My Replies"="我的回复";
"Mentioned Me"="@提到我";
"Share Moments"="发布动态";
"Post"="发布";
"moment_my_moments" = "我的驼圈";
"moment_stick_top" = "[置顶]";
"moment_hot" = "[热帖]";
"moment_detail" = "动态详情";
"moment_faild_delete_comment" = "删除评论失败";
"moment_comment_has_deleted" = "该评论已被删除";
"moment_say_something" = "请尽情发挥吧...";
"moment_uploading" = "动态上传中...";
"moment_share_link" = "分享了一条链接";
"moment_share_video" = "分享了一条视频";
"moment_faild_share" = "发布驼圈失败，请稍后重试.";
"moment_real" = "实名发布";
"moment_anonymous" = "匿名发布";
"moment_nickname" = "花名";
"moment_Loading_Nicknames" = "花名获取中...";
"moment_mention" = "提醒谁看";
"moment_Hot_Comments" = "热评";
"moment_viewed_all" = "全部看完了";
"moment_be_mentioned" = "Hi~你被Cue到啦，快来看一下吧～";
"moment_Unknown" = "未知";
"moment_Show_Less" = "收起";
"moment_Show_More" = "全文";
"moment_comment" = "评论";
"moment_like" = "顶";
"moment_new_messages" = "条新消息";
"moment_searhing" = "搜索中...";



"clear_unread_messages" = "接下来会清空所有未读消息状态,以及「@all」消息提醒，是否继续";
"notes" = "随记";
"Disconnected" = "无网络连接";
"No_network_available" = "无可用网络连接";
"Updating_data" = "升级数据中...";
"Not_Logged_In" = "未登录";
"Choose from album"="相册上传头像";
"Take photo"="拍照上传头像";
"View full image"="查看大图";
"Please select"="请选择";
"No information is available here."="这家伙很懒什么都没留";
"Service Status"="服务状态";
"Feedback"="建议和反馈";
"Please describe your problems briefly."="请简要描述一下问题";
"Send"="发送";
"Upload to log files"="上传日志";
"Click to contact developers: developers"="点击联系开发人员：开发人员";
"The app requires permission to access your camera"="请求授予摄像头权限";
"Set What's Up"="个性签名设置";
"What's Up"="个性签名";
"Save"="保存";
"Back"="返回";
"Please enter"="请输入要设置的个性签名";
"Manage Backstage"="管理后台";
"My Moments"="我的驼圈";
"Account Information"="账号信息";
"Organization Structure"="组织架构";
"Friends"="好友";
"Official Accounts"="公众号";
"No Friends"="暂无好友";
"My Identity"="发布身份";
"Use My Real Name"="实名发布";
"Anonymous User"="匿名发布";
"Nickname"="花名";
"Mention"="提醒谁看";
"Enter here to search"="输入完成后点击搜索";
"Logged in to %@ on computer"="桌面%@已登录";
"You have logged in %@ on your computer"="您已在电脑登录%@";
"Transfer files between phone and computer without using USB."="无需数据线，电脑与手机轻松互传文件";
"Transfer_files" = "传文件";
"Try is now" = "快来试试吧~~";
"Reminder"="提示";
"Please enter your feedback"="请输入要反馈的内容";
"Sending…"="发送中，请稍后";
"Please enter keywords"="请输入搜索关键词";
"Personal Information"="详细资料";
"Alias"="备注";
"User ID"="用户ID";
"Department"="部门";
"Direct Supervisor"="直接上属";
"Employee Number"="工号";
"Mobile Number"="手机号";
"Send Email"="发送邮件";
"Add"="添加好友";
"Messages"="发送消息";
"Delete and Leave"="退出群聊";
"Dissolve the Group"="销毁群组";
"Chat Information"="聊天信息";
"View More Members"="查看全部群成员";
"Failed to change the setting of group notifications"="修改群消息提醒状态失败";
"Failed to stick on top"="群置顶操作失败";
"Failed to dissolve the group"="销毁群聊失败";
"Dissolve the Group?"="您是否确定要销毁该群？";
"Clear Chat History?"="确定清空么？";
"Delete and Leave?"="您是否确定要退出该群？";
"Failed to leave the group"="退出群聊失败";
"Delete Friend?"="您是否确定要删除好友？";
"Failed to change the setting of showing what’s up"="修改优先展示心情短语状态失败";
"Delete all chats and messages. Continue?"="该操作将会删除所有会话及消息,确定要继续么?";
"Failed to clear caches"="清空缓存失败 ";
"Failed to change the setting of moments notification"="修改驼圈通知状态失败 ";
"Exit?"="确定退出么? ";
"Failed to change the setting of turning on notifications"="修改通知开启状态失败";
"Failed to change what’s up"="修改个性签名失败!";
"No change for what’s up"="没有对个性签名做出修改!";
"Failed to change group notice"="修改群公告失败";
"Failed to change the setting of showing preview text"="修改通知显示详情状态失败";
"Failed to change the setting of notification vibration"="修改通知震动状态失败";
"Failed to change the setting of notification sound"="修改通知提示音状态失败";
"Failed to change group name"="修改群名称失败";
"Failed to change the setting of receiving notifications online"="修改在线也收通知状态失败";
"Failed to update"="更新失败";
"When you block users, you will not receive any messages from them"="加入黑名单后，您将不再收到对方消息";
"Block"="加入黑名单";
"Starred"="设为星标联系人";
"Please wait for a moment"="请稍等";
"Store Name"="店铺名";
"Standard Mode"="标准模式";
"Super Mode"="超人模式";
"Snooze Mode"="勿扰模式";
"Give consultation while offline"="不在线也接收咨询 ";
"Give consultation while online (defaulted)"="在线时才接收咨询（默认）";
"Search dates"="日期搜索";
"Search files"="文件搜索";
"Search links"="链接搜索";
"Search messages"="消息搜索";
"Transfer chats"="会话转移";
"Please enter the reason for transferring chats"="请输入转移原因";
"Add starred contacts"="添加星标联系人";
"Search name/ID (No less than 3 characters)"="搜索姓名/ID-不少于3字";
"Scan"="扫一扫";
"Search official accounts"="查找公众号";
"More"="更多";
"Camera Roll"="相机胶卷";
"n Photos"="%ld 张照片";
"Photos"="照片";
"This application cannot access to your photos or videos"="此应用无法使用您的照片或视频";
"You can change the privacy settings in order to save photos and videos"="你可以在隐私设置中启用存取";
"No photos or videos"="没有照片或视频";
"You can use iTunes to synchronize photos and videos to iPhone"="您可以使用iTunes将照片和视频同步到iPhone";
"Standard Definition"="标清";
"Full Image"="原图";
"Select photo size"="选择图片尺寸";
"Preview"="预览";
"Edit"="编辑";
"n Videos"="%ld 部视频";
"You cannot select photos and videos at the same time"="不能同时选择照片和视频";
"Select a maximum of %d photos"="最多只能选择%d张照片";
"All Photos"="所有照片";
"Custon Album"="自定义相册";
"Intelligent Album"="智能相册";
"Loading..."="加载中...";
"Unable to upload more videos"="不支持继续上传视频";
"Unable to upload videos"="当前不支持上传视频";
"Unable to upload videos exceed %Ids"="不支持上传超过%lds的视频";
"Unable to select photos exceed 30M"="不支持选择大于30M的照片";
"Failed to log out, please try again"="退出登录失败，请重试";
"Log out anyway"="强制退出登录";
"Unable to identify the information"="无法识别该信息";
"OK"="知道了";
"#tag#"="#标签#";
"0 min ago"="0分钟前";
"View"="查看";
"Answer now"="立即答复";
"It has been answered"="已被抢答";
"Expired"="订单已过期";
"New messages below"="以下为新消息";
"Forward"="转发";
"Reloading..."="重新加载消息中";
"Failed to add to stickers"="收藏表情失败";
"Added"="添加成功";
"Location sharing"="正在共享位置";
"Resend the message?"="重发该消息?";
"Resend"="重发";
"Delete"="删除";
"Administrator"="管理员";
"Member"="普通成员";
"Manage group members"="群成员管理";
"Don't show again"="不再提醒";
"Delete again to cancel quotation"="再次删除操作将取消消息引用！";
"Failed to save"="保存失败！";
"Failed to save!"="保存失败！";
"Please allow Camera access in Settings->Privacy->Photo"="请到“设置->隐私->照片”中允许访问相册";
"Send directly"="直接发送";
"Save to album and send"="保存相册并发送";
"Failed to compress"="压缩失败";
"The video size after compressed is %@. Still send it?"="压缩视频后的大小为%@,确定要发送吗？";
"Add friend"="添加好友";
"Selected %lu items"="已选择%lu个文件";
"1 min"="1分钟";
"Wrong password. Please try again."="密码错误，请再尝试一次";
"Please configure email account first, or you are unable to send emails with this device"="请先配置邮箱账户或该设备不支持发邮件！";
"Please share after selecting videos or photos"="请选择视频或图片后再分享";
"Send to Friends"="发送给朋友";
"Add to Stickers"="添加为表情";
"Extract QR Code"="识别二维码";
"Q_More"="更多";
"Your friend request was rejected."="对方拒绝添加好友。";
"Failed to switch the setting"="切换状态失败";
"Configure Navigation Manually"="手动配置导航";
"Open in Other Apps"="用其他应用打开";
"Unable to open this file. Please open and preview it in other apps."="暂不支持打开此类文件 可使用前其他应用打开并预览";
"Download to this device"="下载到本机";
"Delete from this device"="从本机删除";
"Forward"="转发";
"Recall"="撤回";
"Album"="相册";
"Camera"="拍照";
"File"="文件";
"Location"="地理位置";
"Q_Change"="换一换";
"Q_Save"="保存图片";


"Failed_upload_log"  =  "上传日志失败，请稍后重试！";
"Uploading_log" =   "日志反馈中...%ld%%，请勿关闭应用程序！";
"Thanks_feedback"   = "感谢您的反馈.";
"dissolved_group" = "销毁了群组";
"group_dissolved" = "群组被销毁";
"rescan qrCode Login" = "登录确认已失效，请重新扫码登录";
"Cancel Login" = "取消登录";
"rescan Login" = "重新扫码登录";
"network_unavailable_tip" = "当前网络不可用，请检查网络或在'设置'-'蜂窝移动无线网络'-'使用无线局域网与蜂窝网络的应用中'查看是否授权给App";
"Help" = "帮助";
"Sending" =  "发送中...";
"Privacy_Photo" = "请到“设置->隐私->照片”中允许访问相册";
"Compressing" = "正在压缩...";
"send_directly" = "直接发送";
"Save_album_send" = "保存相册并发送";
"Failed_compress" = "压缩失败";
"video_compress_sizeStr" = "压缩视频后的大小为";
"video_compress_send" = "确定要发送吗？";
"Getting_photo" = "正在获取图片...";


"Prediction_tip" = "[预测]";
"Order_Taking_tip" =  "[抢单]";
"redpack_tip" = "[红包]";
"Split_Bill_tip" =  "[AA收款]";
"Product_Information_tip" =  "[产品信息]";
"Event_tip" = "[活动]";
"Voice_Call_tip" = "[语音聊天]";
"Video_Call_tip" =  "[视频聊天]";
"Video_Conference_tip" =  "[视频会议]";
"Shake_Screen_tip" =   "[窗口抖动]";
"Problem_List_tip" =   "[问题列表]";
"Robot_Answer_tip" =   "[机器人回答]";
"Encrypted_Message_tip" =   "[加密消息]";
"Meeting_Room_Notification" = "会议室提醒";
"Moments_Notification" = "驼圈提醒";
"received_message" = "收到一条消息";
"Favorite" = "收藏";
"Reply" =   "回复";
"Recall" =   "撤回";
"Original_Message" =   "原始消息";
"recalled_message" =    "撤回了一条消息";
"Saved_Success" = "保存成功";
"Video_saved"  =  "小视频已经保存到相册";
"save_faild" = "保存失败";
"Photo_Privacy"  =  "请到“设置->隐私->照片”中允许访问相册";
"Photo_access_faild" =   "此应用无法使用您的照片或视频";
"Photo_privacy_settings" = "你可以在「隐私设置」中启用存取";
"No_Photos" = "没有照片或视频";
"synchronize_photos" = "您可以使用 iTunes 将照片和视频\n同步到 iPhone";
"Removing" = "移除中...";
"Download" = "下载";
"Update" =  "更新";
"Downloaded" = "已下载";
"Downloading" =  "正在下载...";
"chat_Stickers"  = "聊天面板中的表情";
"Reorder" = "排序";
"Done" =  "完成";
"Adjust_Chat_stickers" = "可以调整表情在聊天界面中的排序";
"My_Stickers" = "我的表情";
"Remove" = "移除";
"Reordering_your_stickers" = "系统君正在重新排版您的收藏表情...";
"Long_press_stickers" = "长按表情解锁新姿势";
"Cancel_Change" = "确定取消改动？";
"Stickers" =  "个表情";
"Favorites_Stickers"  =  "收藏的表情";
"Manage" = "整理";
"has_added_sticker" = "已经收藏该表情";
"Select_company" = "选择公司";
"input_company_name" = "请输入公司名";
"Reset_password" = "重置密码";
"Recent_contacts" =  "最近联系人";
"Select_from_groups" = "从群组列表中选择";
"Select_from_friends" =  "从朋友列表中选择";
"Search_contacts/groups" = "搜索联系人/群组";
"Send_to"  =  "确认发送给";
"Forward_chat_history" =  "确认转发聊天记录到";
"Select_Friend"  =  "选择一个好友";
"No_Moments" =  "暂时没有动态";
"Wrong_URL" =  "输入的url有问题";
"Wrong_Interface" =  "页面有问题";
"no_unread_messages" = "当前无未读消息";

"%ldn mentioned"="我被@%ld次";
"New_Messages_Below" = "下面有新消息";
"All_Messages_Above" = "以上为所有消息";
"Declined" = "已拒绝";
"atom_rtc_deny_other" = "对方已拒绝";
"atom_rtc_canceled" = "已取消";
"atom_rtc_canceled_by_caller" = "对方已取消";
"atom_rtc_duration" = "通话时长：%@";
"atom_rtc_avcall"= "视频通话";
"atom_rtc_acall" = "音频通话";
"atom_rtc_video_conference" = "视频会议";
"atom_rtc_video_no_answer" = "对方无人接听";

"wear_Already_worn" = "已佩戴";
"wear_Already_removed" = "已卸下";
"wear_failure" = "佩戴失败";
"remove_failure" = "卸下失败";
